{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041575",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152163?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소피텔 앰배서더 서울 호텔&서비스드 레지던스"
    },
    "text": "世界中の有名都市のフレンチラグジュアリースタイルホテルソウルとソフィテルアンバサダーソウルは皆様を歓迎します！ 私たちは皆さんの宿泊を記憶に残るように最善を尽くします。 ソフィテルアンバサダーソウルホテルは、アジア太平洋地域で初めて洗練された現代フランスの生活芸術を提供します。 ホテルは江南の蚕室に位置し、ロッテワールドモールと石村湖に隣接しているため移動が便利です。 客室は563個あり、洗練された食事オプションとルーフバーからパノラマビューが鑑賞でき、ソフィテルフィットネスとスパもご利用いただけます。 朝食はバイキング式で提供され、1日前の予約時には価格が少し安くご利用いただけます。 朝食は毎日06:30から10:30まで提供されます。 フィットネスセンターとプールは午前6時から午後10時まで運営され、キッズラウンジは午前8時から午後9時まで運営されます。 クラブミレジムエグゼクティブラウンジは午前7時から午後10時まで運営され、様々な食事オプションも提供されます。 オールデイスナックとアフタヌーンティーも味わえますし、イブニングカクテルも提供されます。 営業時間は状況によって変動する場合がありますので、事前にご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソフィテルアンバサダーソウルホテルはどのような施設ですか？",
            "answer": "ソフィテルアンバサダーソウルホテルは洗練された現代フランスの生活芸術を提供するホテルです。"
        },
        {
            "question": "ソフィテルアンバサダーソウルホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ソフィテルアンバサダーソウルホテルは江南の蚕室に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソフィテルアンバサダーソウルホテルの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ソフィテルアンバサダーソウルホテルの周辺にはロッテワールドモールと石村湖があります。"
        },
        {
            "question": "ソフィテルアンバサダーソウルホテルの客室の数はいくつですか？",
            "answer": "ソフィテルアンバサダーソウルホテルには563室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ソフィテルアンバサダーソウルホテルで利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "ソフィテルアンバサダーソウルホテルでは洗練された食事オプション、ルーフバー、ソフィテルフィットネス、スパなどを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ソフィテルアンバサダーソウルホテルの朝食は何時から何時まで提供されていますか？",
            "answer": "ソフィテルアンバサダーソウルホテルでは朝食が毎日06:30から10:30まで提供されています。"
        },
        {
            "question": "ソフィテルアンバサダーソウルホテルのフィットネスセンターやプールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ソフィテルアンバサダーソウルホテルのフィットネスセンターやプールは午前6時から午後10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ソフィテルアンバサダーソウルホテルのクラブミレジムエグゼクティブラウンジの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ソフィテルアンバサダーソウルホテルのクラブミレジムエグゼクティブラウンジは午前7時から午後10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ソフィテルアンバサダーソウルホテルのエグゼクティブラウンジでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ソフィテルアンバサダーソウルホテルのエグゼクティブラウンジではオールデイスナック、アフタヌーンティー、イブニングカクテルなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ソフィテルアンバサダーソウルホテルの朝食は事前予約が必要ですか？",
            "answer": "ソフィテルアンバサダーソウルホテルの朝食は1日前の予約があれば、価格が少し安く利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 635
    }
}